今屆政府團隊係咪最撚廢team

林鄭條柒頭成日以為自己考第一好撚叻 考試第一 社交零分 分裂社會第一 凝聚社會0分

派$4000廣大市民已經知道你幾撚廢

逃犯條例撤回唔識揀時間

肺炎做乜撚都慢半拍

五百億去創科局 都唔知創左啲乜春出嚟

歡迎提供更多

哩條廢婆喺做特首之前已經害緊香港人

拆皇后碼頭 唔起公屋

默書100分

唔識搭地鐵

佢知點樣做，唔想做啫，就係想香港人死
返去幫習總含撚

係 我樓下班看更組隊仲勁過佢地

難道覺得佢唔係滅香港人口

唔係廢咁簡單

唔係呀 係催毀香港方面佢拎100分呀
人地上任係做共匪既大槌手
唔係幫香港人改善生活民生

創科d錢扲鳩晒去監控

屌，冇樣野做得好，完。

學術叻唔代表其他嘢掂....佢冇人緣，人際關係差，唔理人感受，自以為是自我中心已經係做人好大缺憾......呢啲人啱自己做嘢自己生活，搵佢做特首就累死香港.......

你地識咩
佢一D都唔廢
係高度執行上面指令之餘又搞死埋上面

呢d係辦公室政治常用
遇著廢上師最高手段
其實當年唐英年就想廢左佢
但689又拉返佢返來
唔係777廢，係習豬同中聯辦太左太多干預